[I/A] 白貓project 172 我愛雨官天BBG

負皮不解釋

負皮左 負皮埋右

已成功評分

負皮係阻唔到我對雨宮天BBG既愛

給寶寶一個正評

寶寶

LM

屠龍巧巧玩

負皮

沙仔

進哥有無幾球野度住黎俾細佬課金

今次我撐局長啦
寶寶竟然愛上雞

今晚all in馬德里體育會已經可以將你嘅本金打個double啦

牙劍會唔會入唔到嚟之後又開新post

姐係你之前一直都.................

去歐鹿叔叔開果個po

琴晚上巴哈見到billy更新咗

我只愛白銀 好專一

GAY

我晚晚同白銀互射番q先訓得著
個衰豬仲要拎住慈幼校服

雨宮天BBG就係雞
白銀就唔係鴨

我溡寶寶今次打死都唔抽

唔係
佢係我專屬 兩宮天是大家的

有雨官天BBG打死都抽

又話係大家的
點解我冇份

佢唔侵你玩

白貓有邊隻唔是G

我正想講大媽

點解大隻就唔係g

欣宜:瘦即是美？我受夠了！(有圖！慎入！)

心聲

死肥閪

肥婆真係特別有自信

梳囉

淨係中鬼妹 想要聖女呀..

贊奴沙

君子叔

肥婆真係好討厭

又秒回

錢多又開始身痕

幾時先搵到工

比d我就冇咁痕

我見完都無回音
你係裸辭係搵 定邊搵邊番工

讀完書再搵
算唔算裸辭

算

請白貓post手足食飯就唔痕㗎啦

拎少少錢去麥當勞搞個生日會同黑絲姐姐玩

沒，又走左去課10pack

十萬石未

雨官天

呀劍係咪準備緊向我手足開戰

我開你波先

床等

井囝一定好撚嬲
一入站務台全頁都係佢啲post

佢痴撚咗線

井

得不到的從來矜貴

雨宮天

乳攻天

得一想二

得之我幸 失之我命

發神經

好想課金 不貶眼睛
這太監無人性

chok毒已深

屌,原來TOPIC打錯左字
never win

想要

有無人半粒鐘溫泉協?
用左本限時書佢

come

咪又係抽到 收皮啦

寶寶又勝

++++++

課左未 開台抽未

課左了

去左信和課金 你問我答

焗腸一日似搵75000

第一張已經齊 想抽多d星虹換虹武only

即係以前歐沒星虹啦

我明

In 局長we7

虹武換哂都未齊點睇

又唔記得解每日10場同武器卷
屌你老味日日逼住解

屌你屎忽

扑叔又出新片

已經換突左好多把黎當金鎚用

28分鐘

甲由斧cc連磚勁唔勁過未cc

WhatsApp
開咗份 51mb既pdf 即刻自動熄機

佢掛住搞cc停晒神解d plan?

好少用whatsapp

銀河英雄傳說首新op真係好聽

熄機定彈app呀

熄機
頭先試咗二次

weak

先生叔

賭神今晚睇好邊隊

你對面果隊

嗱我就撐阿仙奴既

買下體會黎支持arsenal

啱呀

我愛雲爺爺

食戟又幾有趣

不過絕對唔可以深夜睇

南哥都撐
點可以唔跟

睇睇下好悶

睇繪理奈 就夠啦

都屌唔到

大小姐

係咪兩個寶寶開POST都一定會咁多負評

雨官天呀

冰個梨

你都可以試下

寶寶既bbg

甘尼個bbg 呢

抽啦望

一次過睇百幾集感覺唔錯

如果多啲講其他friend 點贏就更好鳥

港女唔識煮嘢食睇唔明

btw 爆衣真係好正又好搞笑

中華一番都好過佢

近排出左新漫畫,麻麻地

永遠BB幾時先會黎我度

以前勁鍾意睇日式麵包王
但屋企冇焗爐

係曬我度，除左隻g

sor

唉...抽唔到

鬼父篇真係好悶

訓，陣間起身支持雲爺爺

YES 心裏面支持雲爺爺 買左下體會

夠鐘同bbg happy

即係局長？

咩時間牙
緊係同太監69緊

想買李斯德林送比局長

屌你原來有個版任要主線殺唔知幾百者怪
農撚到仆街但係鑽都無甩
太監係咪真係弱智

有付出就有回報
多謝你10島

馬弓手巧惡
禾收皮先

仲有島果d狗嚟

汪汪

最近連登仔成日笑人肥婆同冇波

不過連登真係好撚多偷拍post都幾痴線

推晒成個溫泉
最後一大跳
海底撈月

祝福

死法老

收皮啦 你個撚樣幾抽中兩隻

gun gay

點止幾抽呀

君子又勝

賭神又贏錢

爺爺可否絕殺

唯有用贏d錢安慰下自己個胃

又贏幾多

唔多

幾時開個channel比貼士

交入會費未

我想拜局長為師邊度拎form

教肉焗

局長叔

有冇人覺得開五倍好似易斷線啲

難入房啲

通常自己開一齊人既開波
係唔知點解打打下就斷線

而家先留意到白貓有局長好友

跟機online

屌你好彩未食飯

好勁 但買3860係咩意思?

想有咩意思， 戶口尾數860 咪860

賭神係咪準備開始發展賣料大業

傻啦，少少娛樂，夠自己課下白貓買下玩具咪算

就黎捱完個黃金週

賭神今晚係咪王者

買白禮頓支持王者

Y

扯左

RJ佬

每日一抽失敗

我都係
抽極都係中星虹...

我都係中星虹呀

先買為敬支持王者

ok gun

王者應該會贏到兩甩

入唔入到2甩都成問題

曼連今場molamola

2小時前

Emilia 個衰妹

最近好多肥婆post

全部都係prince Joyce funson嚟

Lin頭都冇

想要阿米狗丁圖

《偽戀》真人版電影官方今天公佈，由現年15歳的女優池間夏海出演小野寺小咲！

無波既小野寺

小野寺好似不嬲都無乜波

成套有波嘅得條tb

現實係大部分都係無波

渣下自己個肥仔波過下手癮算啦

直接搵番花澤同東山拍算啦

減肥叔笑咩人啊

比人笑咋

聖女真係幾勁

甲由都有甩頭既一日

聖女金ss
但神父唔醒 代表咩

代表局長又勝

神父做嘢唔洗你教

中國賭神又贏

佢成日又贏

好在有oto唉唉鬆，幫我地減壓

擺甩膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

咁快就背叛左我地班非洲人

拎聖女好快完場唔好玩
所以我都無拎出黎用好耐了

你個post幾時開2?

開咪有
幾時話要推爆先開😕

我咪問你幾時開
幾時話你要推爆先開😕

唔想手機開post😑

好掛住樂景

炸雞髀餐轉芝煲飲可樂

走啦死法老
仲叫自己做非洲人

咩係芝煲

非洲手足要團結啊

覺唔覺市面上肉類最高汁係雞》羊〉牛=豬

55

堡 梳
聽日影上哌嚟公審

南叔唔好傷心

南哥賜我力量

南哥

聽日比人抽1q
希望人地生日嘅運氣比晒我

皇天不負有心人
尋晚推到兩點幾
攞得嘅石都攞晒

啱啱睇完Avg3
有好多黑人問號

收皮啦

幾時先KC2

課多d金咪出

歐鹿叔

ok 即課

一講課金就靜左
俾啲G持白貓ok?

我尋日睇完都o左
你有冇留到最後睇片尾

日日都做嘅野唔洗特登講

賭神又勝

減肥佬講左我嗰句

講啦 我都睇完

無課玩家參與唔到討論

你地係咪又想問最後係咪call wonder woman

想抽雨宮天同永遠

C M

call 佢又有乜柒用

下集救世界

得佢先可以carry到六粒石
應該靠佢rewind time 救世界

仆你個街
叫人唔好劇透自己走去劇透人

唔洗去睇啦

佢成句野都冇劇透 係cm能力嚟

劇透撚

寶寶點解咁鍾意扮野
第一日就係avg3個post見到你

睇左同屌人劇透兩樣野嚟

屌我頭2日就睇完。有無見我係度講過avg既野
要講咁大個劇透討論區俾你慢慢講

寶寶同局長一齊睇

即刻去影視台睇下有冇人屌某場avg3 有人嗌交先

睇下有冇人互含好過啦

同fd子上個月就買左imax3d飛第2日上畫睇
仲要坐正中間最靚位

終於認喇咩

又屈
btw想睇多次，但見到依家d鳩位就放棄左

垃圾game
我正式宣佈收返詛咒所有中雨宮天既人呢番說話

屌

呢2日收到好多好消息

仲有冇手足未上岸

利申 未上

真皇必勝

差雨宮岸

抵啦

大炒垃圾利

狗泥

ADDER

雞

白貓欠寶寶一個奧斯卡，果種由內到外再由外到內嘅非洲人演繹簡直係有今生無來世

正皮

中左仲要稔換唔換埋專 不如咪撚中好過

磚武/咒咪得, 諗D咩

之前免費劵中埋, 更加唔使諗

一打唔使找

白貓奧斯卡最佳男演員-溡寶寶

白貓奧斯卡最佳女演員-黑劍

今屆白貓奧斯卡 賭神或成最大贏家

聽日到我睇
有個單丁位巧正

我繼續你個詛咒 屌你老母臭閪

陰功豬
比人放飛機放到冇晒感覺

以後都唔敢信啲半個月前嘅約

最佳影片係咪賭神既我溡寶寶今次打死都唔抽.gif

唔信你減肥

上星期話約 約約約放放放又話有時間先約

肥婆就係比人攝時間用
屌你老母

叫完春未

我幫手推post

好過冇人約

Chok

約到咁撚煩真係唔想睬佢
寧願唔約我

都唔知幾多年冇同過女性單獨出街
特別係入咗動畫坑之後

但你同女性單獨上房

我都好多年冇同女出街

陪呀媽都算女性嘅

爭咩丫 根本個個都影帝黎

屌呀 食屎啦will 我對上一次唔係自己睇嘅戲係妙麗版美女與野獸

我都係

我女友日日係身邊

咁點解我要食屎呢

因為你有人陪睇戲 我冇

幾耐之前 記唔記得

肥婆就係咁嘅命
聽日要食樂景 狙擊下局長下火

紮根非洲，希望來世唔洗做非洲人

Emilia嚟

出爐影帝

對上一次同女睇係 那些年

都係呢d好

我未同過女睇戲呀

我有叫你睇你唔睇 點知你仲會睇多次

早知你會睇多次就一齊睇啦

全部都影帝黎架

又要講巴哈真係有班弱智
下幾次再開祝弓,屬性角可能已經離地幾倍到時又好似極咒咁車過佢
乜撚野下次都係咁難打

呢次已經出左隻高雷屬既啦
要過底兩關唔難
問題出係分歧路線果關度之嘛，唔係課長邊度嘔四隻同職同屬出黎用

次次第一次都過唔到要等下次㗎啦
反正會復刻怕咩

寶寶巡完樓啦

次次第一次都抽唔到要等下次㗎啦
反正會復刻怕咩

點同 下次抽就冇咗破佢處果下快感

唔巡啦
打下機好過

舊時就話一開打唔到就仆街了要蝕石
依家wfc,d石又唔會走左去

局長未訓係度負皮？

好好玩
nm掛機就清完

閪波一場 賭神準備收錢

其實我都幾好奇係邊個每個留名都負一個皮

失眠

減肥叔

3島nm幾時出
我有排都未準備好

又要講多次
賭神又勝

差d唔記得影未按之前 下面個留言著燈即係岩岩按既
睇個post負皮咁多就知咩事啦

我唔係好識連登d setting架
可能可以取消再按我都唔知

我係舊年蜘蛛俠

都係跟攻略網打 4島4-3

比利又成最大嬴家

有無人係唔知自己咩血型

會唔會其實係你負皮

唔係我

局長你用an機

me

窮撚用an機是常識吧

49000累我輸錢 DADDY幾時死

用an機打白貓

又射咗250 落海

雨官連唔連專好

不開針

me 都係an機，不過有ipad

先生又勝

.gun

你地4鳥4-3 用咩角刷

月見劍

無限遠地圖炮

唔係十島用艦長槍咩

搵唔番條片

早水： 北海道札幌岡薩多 0/-0.5

GUN了

係 開一下就完

好柒 去拎飛碌錯面 碌咗幾次乜都冇要姐姐幫

未推1島nm只推過2島
點算
邊關推介

冇牙

都未打到去10島 打住4-4-3先

Late boy又勝

唔好勝住 今晚出條3串1黎G持C社

late son又勝

終於可以入劇透post

依個星期前前後後loop左3次imax

Rich
我睇140已經覺得好貴

有艦長槍, normal 係刷邊關

睇番上次唔係自己睇果套戲都已經一年幾前

Imax係咪真係好睇啲
我2d 105已經覺得好貴

我都係2d但要百四
你睇早場？ 定學生

我去啲冇乜人睇嘅場
平少少

The one我見到個價已經叫平
有啲成2舊水

出面睇戲真係貴
睇開70

The one個戲院好正
同埋都多人

係 好多女 丁緊冇圖

個鎌倉物語好似幾好睇咁

齊多次250 就抽埋last 一下, 都冇就等復刻算

北海道

糕

旅行

on9

能登法 快到Lag機

上一集星戰

sor 有換票飛
比咗$40就睇了2D

我都唔追啦 仲追

刷完, 睇下可唔可以中多啲素

齊左點追

都係想要隻永遠/光龍啫

仲做緊assignment

任抽嫁喎

我日日係到推島都係得隻補底弓only

姐係有聖女啦屌你老母

Nm刷1000隻是咪on9
點刷

中左刷乜鬼

top1 唔抽正on9

刷黎連專

掛機刷刷埋rank

邊隻係top1

岩, 免費劵跌埋性女拳, 早知唔換

top0下面果隻

邊隻係top0

又勝又勝

top 1上面果隻

咁無聊既問題 我係唔會答

唔好傷心

今日又夠卷玩第二個武器十連

1島nm 7真係屈機
中間房無敵出骨仔
掛半粒鐘就完
用扎法之類有精靈既自動打

半粒鐘

第二水： 浦和紅鑽 0/+0.5

仲有間房係出蜂同骨,但出怪冇咁快好位置散

係咁hi錯制打錯字

唔洗落手打仲想點

長頸鹿温泉大出血有無人可憐下長頸鹿變d石比佢

唔係得你一個大出血

球王

垃圾武器卷

原來你係好人嚟😢

屌 隔離個蝻係咁o my god

有人屌佢 繼續傾偈禁電話 配音

hello moto

蝻嬸嬸都啱 局長口味重咗啲

個女黑nigga好正

牙妹定將軍

將軍 佢望住舊鐵仆街個樣

最正一定係雷神

今次啲女嚟講個nigga真係好突出

點會睇女架

佢啲表情真係好正

我想嘔呀

X men幾時又會再開呢
鍾意x men多啲

死侍2

要齊人果啲
Dofp 果種

整套inhuman俾你好唔好

fox都比迪士尼收購左啦
英雄片已死

冇睇過 討論唔到

其實dofp 個尾已經收到唔知點拍多集
我覺得

Reboot

再揾多次Ellen page

抽左300石武先知原來有卷用
然黎一跌跌左4把出黎 自膠

話說之前睇x教授套思裂 幾好睇
但之後上網search先至知 原來個套都係英雄片黎

同埋片尾出黎個個布斯韋利士先係主角

ellen page真係好撚正
細細粒

大大力屌

Ching sick ball
佢拍個人傳我一定睇

上次佢拍鬼片唔敢睇

頂佢個12m黑到

第3水: 紐卡素噴射機 0

矮我8cm

btw佢個額頭好大

我矮佢2cm

矮撚

局長同寶寶係咪差唔多高
差太遠會好難69

你係咪你老公好耐無屌你
所以搞到你咁樣？

最好唔好屌

唔屌你=出面有第個

局長反擊

冇所謂

各有各搵食

唔係嘅 唔知點講好

諗番起最近有單新聞

頭先掛完nm
四抽出左兩把四星一把五星

冇感情就乜都冇乜所謂

食屎啦
仲成日話我死法老

有無同老公一齊出去玩換妻PARTY?

寶寶用卷2次10抽得2把4星
真正非洲人

你地大家都係死法老 不用分這麼細

冇
佢日日都打pubg 好忙

想做法老
有冇入門教學

咁你呢？🍆😏？

0課被迫害
無石突角

湊仔打白貓打switch睇動畫

仲有人玩白貓#01?

白貓好好挽

新協原來咁多5色星石

原來有支持者

有無人蜈蚣?
太監好成功,依家逼住成日要刷野

好撚黑

自從抽中永遠打蟲打得好開針

咩蟲

蜈公

冇把知係乜

哦咁撚慘呀

今次拳次後，KC 2 三隻角會勁到點呢？

將佢地4換1咪知換返黎個把係咩囉

賣曬佢囉屌

扑左

唉

想買初始號入坑，想問最快刷關係邊隻？定買邊隻限好？

唔好入坑 求下你 我認真既

手機無野玩

時代唔同，冇得一隻打天下

都唔好玩呢隻廢GAME浪費時間 有時間就去做下義工做正經野
好過比營運當狗撚

你齊左露卡未其實?

移動地圖炮果類都唔得？

露卡係雞係公廁 我特登唔要既

唉 愛隊gg

玩FGO啦

好玩過白貓，但睇youtube麻麻地

打錯符號

邊撚個呀你 死開啲啦

想問下刷圖最爽仲係咪魔王弓？

fgo都講得出好玩
你都唔簡單

頭先玩返 溫泉個法師勁唔勁？

FGO好玩過白貓?????????

好玩過白貓 但會玩白貓

咪撚quote啦
一早block撚左

我打錯符號 ，
應該係，好玩過白貓？

先唔講白貓好唔好玩
fgo以game play黎講肯定係包尾果幾隻

兒子生性病母倍感安慰

咁白貓好唔好玩

我刷緊fgo 真係刷到想嘔
如果唔係抽中好野都唔想玩

我抽中好野都唔想玩

我醉曖白貓

白貓唔限體真係屈機

好撚好玩

佳b無on3日

你次次幾跳中晒緊係好玩=.=

你2個ac都日日on
賣左佢啦

講起就嬲
屌你屎忽

你次次好多跳先中晒?

廢事 又唔賣得多
等遲d出d正女角 上去抽寶5

無人理我新個隻法勁唔一尸

勁

你答左了

唔勁

女

我打好少傷 係咪因爲我無升建築？ 我由mio個代開始玩都未升爆建築

你無做錯到

岩岩抽埋隻拳 個隻呢？ 回歸就比我3抽2隻

點建既

ching ho ball

你可以玩單機
冇人會再回應你

點解成日迫害我呢d非洲人

佢仲過份過我

想知再貼圖

想知

唔想知

勁野？

做咩咁多新面孔
利申第一次入黎 一抽四隻

首先你d 建同一般人差幾多先
利申：一般人

Thx

點睇

入空島，右上角menu 下面個icon

。

講笑咩ching
你個根本新ac黎,上面果個已經係滿建級數
勤力既追1年應該追到貼

1日已經得

咁不如買過個幾萬石ACCOUNT慢慢玩

不過cc左其實滿建同0建攻擊力相差得20-30%
係會心血防果啲輸得多
攻擊基本上新手唔會輸好多

我淨係抽野打關 唔升建築 開game到而家好似無一個建築升爆

想人無得玩投票?

咁你繼續KEEP住咪得
無野好需要改變

全部做馬 投黎做乜

有得乞幾十石

邊次有幾十石咁多

我玩fgo 唔夠半日已經del咗

屌 一開波就多人幾萬石 洗撚志在嗰幾十

你話多幾千甩就話姐
幾十粒都唔夠禾抽0.000001隻限

迷卡會長又勝

非洲人
導演:溡寶寶
編劇:溡寶寶
主演:溡寶寶

影帝開始入戲了

票房:0

loser

我想扮歐洲人
不過唔識扮

局長

都好wooo 幾錢？
但呢個賬玩左好多年😭

禾刀系
扮極都唔似,所以唔扮了
都係做返非洲人感覺舒服安心

自己去淘寶望啦
好似5定10蚊人仔一個

舊年買左一堆 早排掉撚晒

望到張枱我諗起窮人唔好生仔果位ching係keyboard上面食雞脾

今年奧斯卡係咪由寶寶拎

同甲由一齊食飯

見到你講野我就想打撚柒你添

個間港式快餐店黎 d枱係咁舊...

炸脾真係好撚正呀屌

我永遠也不會成功.jpg

個枕頭黑色

43蚊

我有fd係呢間叫過魚香茄子甲由飯
隻甲由無論色水完形狀都好似茄子

去大家樂食個炸脾都要成30蚊

次次食雞髀餐

連埋個漢堡?

屬豬屬牛屬羊擰咩面
影帝寶寶殺到黎
香港九龍新界冇得避

你望下你個歐洲人上面抽左幾多把武

[url]

你講4抽武2把4星1把5星嗰個歐洲人？

係 佢下午茶定唔知常餐黎
連埋熱狗 + 幾蚊熱狗轉芝士漢堡

貼link都唔識

4抽2把4星1把5星果個歐洲人

大家樂係咪痴左線?

諗起三多執柒左後我就好耐無食過炸脾了

佢都係非洲人

局長呢

去大快活啦 d野真係做得有心d

抽到就抽到
抽唔到就抽唔到
好過啲粉腸抽完扮非

今日買多場stop了

我講30蚊個雞脾餐
咁單買幾錢?定無得單買

食唔晒 有冇人食我二手飯

局長 想唔想食上面圖隻甲由

大快活都要30

叫左你唔好要包架啦

好似冇得單買

兩間單買幾錢?

唔撚係掛

個包連埋架 不過我唔要熱狗要芝堡

成日覺得大快活唔好食
除左個肉餅飯

大快活細個成日食燒髀飯
但自從食咗樂景就不了

炸脾係大快樂好食d既

除咗樂景我冇食其他髀

大快樂

炸脾唔係話果間三多好食咩

瀨尿牛丸

呢排成日打錯字

間野係邊？？？

三多只係即炸俾你夠熱,但味道其實麻麻

tvb做乜9
關心妍唱講不出聲

邊間 大快樂 三多定樂景

你post個間

不過一個月食一次好 食埋呢餐減肥

唔係關心妍唱架咩

晒氣啦, 而家d所謂專賣炸脾
求其一間街邊生炸都好食過佢

佢係快餐店 有埋飯 好少人食炸髀餐

間野竟然係灣仔

我記得九龍灣有間炸脾都好正 唔知執左未

依家啲曬命圖好低質lor 唔該😅😅

馬頭圍果間無得輸

開名

以前成日去果頭都冇食過
搬咗後覺得太遠不了

你住太古?

有錢人

以前住樂富

normal,hard,nm 要打咩關

ME住果度都好近樂富

搬走先開吉野家 屌佢老母

吉野家垃圾

吉野家有咩好食呀

Ching0 god is back

史篤城正式降班

窮撚下午茶非吉野家莫屬

神從未離開過

點解我見唔到

沙基利

唔好話我唔益你
初記

不過我都好耐無食 而家唔知變成點

明珠套奧創 記得最近先播過黎

啱先上巴士前面個肥婆上上層又開緊車上唔到好驚佢跌落嚟
兩個肥婆怕整爛塊板

不過我買左水晶宮

出水未

求下你聽日買車路士

套野幾悶下

今日買埋修記唔玩了

佢真係當自己係神

套野d劇情幾垃圾下

後日談先係本體

咩名堂

2019

除左扑曬全部女仲有咩本體

掠奪者幾時上

原來黑豹個斷手人 係奧創2出過黎

奧創真係好悶

d伏線好正

盲撚確認

唔似dc d伏線係就咁比d資料usb觀眾睇

2套隔左3年 你是咪一定記得啊 貢串

呢個我又真係冇諗過

系

呢個真係記得

dc最弱智係條trailer就將成套戲最好睇果d精華放曬上去
m記就次次都拍d fake野撈埋落真野度一齊放出黎等你估唔到

Dc冇一套有興趣

我夠膽講 黑暗騎士3部曲 屌打marvel 任何一套...包括復3

白水？

?

有冇睇過架

都唔係同一宇宙觀了

我意思係 有冇搞錯咁都唔記得

我真係一套dc都冇睇過

做咩笠水

成條問題係 有冇睇過AOU架 咁都唔記得

係講伏線hulk走佬都係
要搵都幾多

想快d睇呢套

我見製片商都係dc
姐係我覺得dc 輸既真係唔係d角色老套 eg.佢好多hero都底褲著出面 舊batman都係
黑暗騎士都無鋪排10年啦
輸贏係睇你點揀導演,編劇

因為如果知道我係邊個 一定唔敢串我

最衰之前有條撚樣係咁放我飛機放到睇唔到nigga

你一講 即刻係電視睇到trailer

根本就唔關d英雄造型事
係成套戲編排同內容既問題囉
人玩幾線並行dc又玩幾線並行
m記真係完美表現出點樣可以拍到同時幾條線一齊推進都咁好睇
dc剩係俾到人飛黎飛去亂78糟既感覺
當然如果傳聞係真,dc班傻鳩高層自己內部權鬥,先cut到咁撚樣,原本好似唔係依家咁柒

dc個伏線鋪排
永遠1個套路
A搵B 比B一隻usb/光碟
之後B睇片 片入面有其他角色資料

最撚好笑真係

but superman can

我想知a3玩到冇咗一半人仲點接落去
有幻影貓都仲可以重嚟

隔咁耐 依家nigga 都有bluray bt了 可以重溫
nigga個陣新年
連個班親中老屎忽揀戲 都唔睇d垃圾賀歲片 食完飯去左睇nigga

captain marvel
不過真係睇佢後半點解畫
神作定爛作真係靠下套定勝負

啱啱睇左半套bvs
我唔係好接受到dc既打鬥場面
次次都睇到頭暈眼花 畫面又閃得勁
反而marvel嗰d就接受到
可能我真係年紀大了

我覺得佢今次真係推太快了 不過因為d演員片約完/開始老 無計
如果唔係之前睇星爵2 彩蛋有牙當術士

搶到無限手套咪可以復活 但套戲做到a3為止控制到手套力量既角色應該得thanos

仆街而家晚晚睇re0小說睇撚到機同J都冇打

無野了 好似唔係 不嬲marvel都好似預10週年出a3
不過我唔知佢諗住下集點兜

搶到就話姐
圍都唔掂仲要少咁一半人

聽講啲大粒嘢仲話唔會復活？

鳩up姐
死曬d新人
蜘蛛仔2
gotg3
黑豹2唔洗拍咩

連內戰都播埋,真係谷到行

真係廣告黎 如果唔係買齊版權都唔知幾錢

唔知會唔會on9到搶手套復活 不過洛基真係駁唔到

班新人個個簽晒合約拍幾套...

屌你老味 劇透死全家

唔拍 番去拍前傳 完約咪a4

西布朗

勁到

ho ball ar

買左

小阿根廷人 0/-0.5
修咸頓 0

又話買埋修頓算
btw賭神又勝

反光見到

dim gun

好靚仔

應該都係time travel 或者soul gem

captain marval 似戰力only

係
雖然我冇諗住睇

其實我冇追POST
純粹參與吓

都上左畫咁耐 即日喺度傾就話姐

係
其實logan都死咗

原來鋼鐵俠真正身份係tony stark

on9
咁撚好搵嘅

條友注碼買咁大 馬會拎錢都萬萬聲
你根本跟唔到...人地人工高
幾千蚊輸左都唔肉赤先玩到

我自己賭開都係 幾百至一千蚊

有無TIPS

現實真殘酷

夠鐘睇小說了 bye

睇虐主流?

唔好眼紅傻下傻下跟住玩

呢d嬴得多輸得仲撚多

負擔得起先好跟

你唔輸 人哋點贏

咁我不了

聽朝就睇 一上黎就話哂比我知咩人死左
重以為入錯劇透post 屌你明明係apps 台白貓post 都有伏
屌!

渣你波大叔

屌佢個puzzle app 要抽d圖嚟砌 $8抽一次 毒撚錢真係

利申呢抽免費

仲諗住mhw會hit幾耐下 點知
恐怖龍之後冇開過 一個月先出一條 點玩

吓
啱啱先同FD farm完一個星期爛肥龍

不嬲架啦 你唔係強度廚/solo撚 無人陪玩 係玩唔耐

我仲刷緊wo

而家先係度執緊腳印

沙CHING有冇刷爛肥龍
有爛肥龍武/裝可以整少好多裝

頭兩日搞齊寶玉就無咩點刷

倉有把R6銃槍 其他有咩武無乜點留意

今期要刷既好似都係屬武多 唔太掂呢範

我刷咗成個星期先齊4粒蛋
痴鳩線

有大腿抱2場派一次彩好快搞掂

同FD打好難轉場
不過lv3一定爆到

過一排又會復刻 完全唔急

係 我都當online game咁玩
得閒先上去睇吓

西布朗仲有機呀

mhxx都係講緊半年內貨仔,內容多咁多
mhx得果幾條龍仲要每個月先出條新邊有人會長玩

唔係掛

呢隻要執柒了

呢隻 當年中ssr機率 0.001% 好似係堅 我記憶

maybe 0.01%,0.0001%

佢而家有個pool係25石任你抽嚟cap圖 cap夠先揀一隻㩒ok

原來白貓都執埋 上唔到

熱到醒咗開冷氣

不知廉恥

訓唔番又想當年
好心噏

近日成日叫春叫到我自己都覺得煩

但一碌fb就見到我人生第一個鍾意嘅人同條仔咁幸福又想當年

減肥又勝

第一個鐘意既人
同條仔

賭神

因為佢係女嚟

我冇講過咩
本身我係鍾意女先
後來hurt到直番

唔講出嚟你睇我平時閱女都睇得出我鍾意女掛

印象中冇聽你講過

我中學果時鍾意條女鍾意到癲撚咗
鍾意咗2年先放棄咗 再鍾意多2條女先直番

果然係減肥叔

到而家我都仲係鍾意啲超透黑絲

你自己著

自己睇自己有咩好睇
肥婆著黑絲獻世

Will呢排成日上水

搭車悶呀

去食女

君子鳩比戀

Gay will

今日按埋層樓走去all in巴塞

會唔會聽日見唔到你

賭神又勝既係皇馬又輸

有圖既話就gun

玩咁大?

有樓按

皇馬贏，岩岩搭時光機睇左

訓身GUN

沙拿文尼要齋戒，連真主都保佑我皇

祝弓仲未肝完

屌, 講今晚呀

攞完石就無打

廢sir

Netflix 套慘雨好撚on9

有250石
抽佢老母

不如唔好抽返正都唔中

15：00 大宮松鼠 0/-0.5

刷條撚咩 全部玩唔到

真係唔中

課佢老母

差邊隻

淨係中得一隻聖女

知足啦要

Chok人 incoming

你快啲走 我幫你頂一陣

一隻邊夠

先生可以無課中齊
我肥屍都一樣得

戇撚鳩

你係肥屍?

其實中左

c社可否整一關真係難既關

我黃興呀

仲未有工返 星期一繼續搵工

做乜負皮我

歐洲人冇一個是無辜的.JPG

有無醉曖白貓既手足打半個鍾溫泉協

開冷氣又太凍 熄咗又太熱

用兩星弓打祝關

你到底想重玩ms定白貓

用兩星弓揸木武打祝關

用未神解既精靈弓打祝弓

有冇人同我一樣冇打晒祝弓
淨係玩咗一關 其他石都未拎

我

我同你唔一樣
我係一關都冇玩過

好ball

我玩完一關就熄驚

又全銀
屌你老母

全銀難過全金 認真

全銀

又

原來有150%
150%嗰行有冇機會出多過一行？

無
蜈蚣介上限 150+30+20

花式到

請問normal 700隻同hard 800隻邊到掛好

係咪有啲角色2技係可以防DANGEROUS ATTACK
啲閪狗撲嚟撲去煩到PK

你打算抽晒佢？

Yes

今次都有得防DA？

4-4-3地圖炮轉一圈幾十隻

笑咗 我轉一圈幾百隻

俾個list我

你個咩圈咁西利

魔王變

乳頭圈

條list會唔會太短

emila

魔王變係檜山嗰隻？

係

會唔會太快斷list

有人想知我再講

你哋想講我再知

得兩隻？

講隻大家都有既 然後開開心心講句齊隊算
雨宮天1.0

-_-

出新POOL未?
好悶

岩 就黎悶到del驚

以為執鳩左

OK齊

幾時組聖女團打蜈蚣

悶到又跳咗兩吓船

因住沉船

聖女快得過釘宮？

我用聖女法做十卜

等緊MARIO會作

無聖女
用緊nagi一下一億咁打

表演未

可唔可以入嚟幫我打走一億

磚武上戒應該唔難

我個pool係咪冇聖女
兩次保底都係中呢兩隻 好撚嘢

又花式
好撚野

下抽就有

打親街場都係我打哂 想訓地

新招 又學到野

早知星虹都cap圖 我都想曬

第幾張呀 第一張先5次都貼出嚟

Ok 即刻cap先

劍圈

好熱牙

好懶,唔想搵有咩角要cc

所以我全部cc哂

蜈蚣王

餓哥爹奶唷

兩次保底

佢咪話2次保底?

單抽教曬唔到,梳

難為我7250仲未中聖女

今日蒸蛋滑咗巧多 滑過我塊面

咁易抽嘅野要抽兩張點心紙

保底中兩隻 好過兩次保底中同一隻啦

曼城

收嗲啦

今晚我就推島抽

你上次又話要進入二次元世界同第三世界講byebye既

蒸蛋

就黎爆post，下個po改咩名好

洗唔洗加埋你碗筷 仲有椰菜

請will食花

仲有無人玩白貓project

椰菜喎

冇入黎一陣已經講到食椰菜花

局長食開高級嘢又唔去開街市所以唔識分椰菜同椰菜花

呢句真 把素劍都係特登豪少少比佢先拎到

是撚但啦,都就執

有咩遺言

bye了 我係一個程式

三次元d女正喎

帶土食唔少

二次元無敵

帶土食咗幾多架妹？

0個
除左課題野 零交流咁滯

課題咪性交升學

我番咗差唔多半年興趣班
琴日第一次同隔離條友講嘢
仲要係問完我我hea答
然後冇然後

坐前面果2個都識咗年幾
講都唔過十句

同人打賭你係咪啞 唔通又話你知咩

準備打祝弓 有咩要注意

我係啞 梳

幫推1001

1001

咩興趣班
個個都咁毒既